［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #169

屌

屌你bang

banggggggg

Ruler

bang 韓服第一

Bang

痴撚線 bang

Bang bang bang

MVP THAL 定BANG

癲撚到.....

嘩屌 KAISA

屌你1001唔開PO

cuvee好撚廢呀

bang

BANG 好撚勁 屌你

新英有啲勁

Bang一打三

Bang呢下

BanG 依呢下
TOP PLAY

BANG

其實就咁睇係隻英痛得濟

真正擊敗faker既男人

Bang
Exhaust 左都無死

我bang faker係咪做梗引技嘅角色

自隊十打膠 BANG哥

BANG屌你老母

已經食撚左招虛弱

第一下沖上去 以為ON9死緊
點知 1打3

腦衝輕鬆嬴

會唔會太神 1打3

BANG POGGERS

Cuvee真係好撚廢

CROWN 早半秒用神石就 唔會係RULER死先啦

痴猛根既AOE傷

不過THAI仔成場CARRY到尾

bp又多一隻新英要BAN
riot balance is joke

個redemption 禁慢咗

exhaust左都1v3......痴撚線

知錯了

癲撚到

隻英

唔撚得 好好J

bang 清理ksv 門戶

嘩 bang

新符紋carry 下個版本nert硬

仲要係比人虛弱左都1打3

佢招q+death dance回血回到痴左線

進化咗招q同e再搭埋full item

呢兩隊應該過唔到kt

bang真係好撚勁

KAI SA 隻英痴撚線
exhaust左加埋redemption都1打3

佢識早半秒用神石就唔洗同泰仔攬炒啦

Bang個triple kill真係

Btw今場ksv真係輸cuvee崩得太勁
Ksv抗壓已經做到好極致
Ruler已經玩到神到無得再神
表現絕對好過bang

bang呢個play真係好好J

新英又要nerf

隻新英前期已經贏緊

佢係用強攻

準備笑佢送死架LA..

ksv教練嬲到走左?

分分鐘呢2隊都勁過kt

bang露左底

如果唔係最後個fight應該唔會ban kaisa

勁撚到

隻英屈撚到咁

Redemption 遲咗幾秒
未落到 就殺晒

邊個拎MVP

今場十條友無一個人帶新RUNES WO

係因為有karma

你老味咁都有位吹奏KT

其實有皇冠真係搞唔掂 佢既廢搞到淨係可以用個啲英 之後得4保1（佢抱大腿）

SKT都有faker幫手 打和啦

KSV pick cait理論上前期應該要壓到kaisa
但睇黎效果真係無想像中咁好

雖然bang果下入場好型
但好大程度上都係因為隻英太撚痛

冇最後個play死左

近幾年有邊隻唔係

SKT 醒啊
知隻AD 屈到咁
用左先 之後=BAN到2046 冇得再用

FAKER今場真係好撚廢

其實ruler真係打到盡
條cuvee完全垃圾

都代表佢冇錯判傷害

今日咪算好囉 至少無失誤比人捉先

中二病jg咪冇咩nerf

Bang 個兩個play:
1: 1換olaf + (baron)
2: triple kill

一隻ad可以咁衝入去1殺3真係好震撼

有隊友幫拖贏撚左理撚得你

CUVEE 去撚左邊?
多一個打BANG一下贏撚左...

ornn
Buff 左幾次先出得埸

套左虛弱都夠打 唔係證明隻英太屈可以係咩原因

今場faker唔廢?? 佢都係靠隊友carry嫁

對面有牛有加里歐有柱
有肥到咩咁既蛇女
你一個女警得個karma
輸出壓力大到一個點
Ruler幾乎無失誤

結論
riot balance lul

究竟做咩隻英咁痛

佢唔派膠時就到CUVEE派

睇OPGG 依2隻對線
CS係kaisa高少少
招q清兵太快 好難壓到佢

RULER 真心已經好勁

其實完全唔意外 有睇開韓服Rank打Kaisa就知呢隻buff完係後期無敵

S2打後未見過

KSV教練去撚咗邊

如果skt上到去
我覺得kt 好大機會2:3

clown
SKT第6人

下場睇小花玩yasuo

後而條片跟本就係kaisa skin廣告黎

重有變身佬
正情接近出唔到場

nerf左唔比佢無得用持續傷打lane屈高速變身既

SKT個陣係明破你4保1

好似exhaust個下用左e黎隱身
要睇多次先

上一次係imp/UZI係S4果陣1打幾
之後已經好小見

CROWN 早小小神石反殺啦屌
又CARRY唔到 又保唔撚住

殺olaf 嗰度計漏左karma shield
差d clean as fuck

Ruler玩得好好啦 不過都要有faker effort配合

依個版係buff左？
我記得一出個陣隻英啲勝率低到傻 然後riot所有技都buff左啲數據

AOE Vayne

RULER今場真係勁

有rush有ucal
你估skt仲有得輕鬆贏咩，今場faker賣笑賣到

佢沖左幾獲 最尾個下成功左
佢之前失敗代價都好細
因為只要蛇女不死 對面就唔敢亂開龍

都唔洗點睇韓服

就知

未BUFF前:勝率44~46,中路AD打野三路都係最低

BUFF完: 即刻上到去50~51%勝率,由tier5變tier1

d技其實勁...係數值太低
今個版全部技同數值都升 變左狗英

兩邊都有雷..
EFFORT同CUVEE

前果排就faker carry BANG訓左
呢家就相反

Ruler今場幾乎冇失誤啦

kt個教練會繼續出廢老

如果redemption 早兩秒 ksv已經贏咗teamfight

ksv比skt呃左 ban撚哂吶兒卡蜜兒雷茲吸血鬼以為船長玩哂
船長打坦又係屌打

話哂bang仔岩岩先登頂 實fit

隊友廢又可以點，隻cuvee on99咁

到底邊撚個on9逐個cm負評

Faker 一定無炸醬面咁廢啦今場 雖然都係廢

但都有plays, 尤其中路個波閃牆W, 係KSV（間尺）處理得好先無損傷

kt私家雞
skt輕鬆入決賽

effort後期都叫做到野既

cool肥

range buff 技ratio 有改
不過rito 之後有hotfix nerf 左base ad

仆街睇到忍唔住想裝返隻垃圾驚玩場KAISA

ksv ban kaisa+Xayah+Cassiopeia?

而家好似好多野要BAN新英下場SKT唔BAN既話KSV一定BAN
ON99

冷靜d 唔好裝

尾2個波都係effort捉人 算做過下野啦

打KT, Thal未必可以好似今場打爆對面
加上faker派膠,成隊得Bang carry,點會輕鬆贏到KT

Sup雷還好 牛牛唔食裝
Cuvee雷 爆一條線 船長仲要勁食裝
40分鐘得三件裝

SMEB唔會出事
係睇下skt deft會唔會又派膠

有deft 派膠

我覺得skt 留一ban karma 好
game1隻karma 救咗好多次

SKT大佬BANG 想輸既時候送 想贏既時候CARRY

睇到Q肥玩船長都知輸
但無諗過係拉拉扯扯左咁耐先輸

不過我諗無人估到cuvee比人打到咁

根本就唔撚平衡 有位移有盾有隱形輸出技能仲要指定技。

好難講既 未打呢場之前都冇人諗到泰仔打爆cool肥啦

如果唔係faker 派膠
Ksv 應該中期已經輸左

係ssg band手刃叛徒

個盾厚到半條血

我都好想睇下smeb會用咩打蛇女
不過其實都冇咩分別,都係會CALL GANK

呢場完全唔知佢做緊乜

不過bang個個play做唔到就反輸

因為鍾意RULER先支持KSV

yes
來來回回送左幾次

kaisa要nerf應該會nerf sheid

mvp比邊個好

仲要岩用今個版既鬼索

講表現ruler今場一定好過bang

屌你 Bang唔再帶佢啲金撈 水鬼名錶上場+瘦返啲即刻勁返

上年係咁就

泰仔啦好明顯係

又要ban xhaya,又要ban kaisa
無晒ban位la

邊度有指定技
無玩過kaisa 又9up

thai同bang

Bang係輕鬆玩弄faker既男人
上年world faker想carry Bang就偏偏打到faker喊
今年到faker鳩玩 bang就偏要舉重carry佢

比隻英

同世界賽果隻比

唔知有冇機會睇下鬼索燼

faker成日覺得可以打 係咁撞上去

KSV戰犯
Q肥>隱形安掌門>保得唔好既CLOWN>下路雙人組

墨勝好撚危

上年BANG隻炮娘

今場啲閃嘲=笑話

點解

唔講以為換左人

中路閃w 一個都冇中

終極心結

唔係泰仔壓爆左固肥
Bang中間trade安掌門個下就係柒play
我會簡泰仔

換haru出黎玩雷葛爾啦

Thai啦 線上打爆cuvee
令到其他線舒服好多

錯頻

kaisa=zoe2.0
等比人nerf到出都出唔到黎

痴線 今年bang真係ssg掌門 要幫三星清理叛徒

cassio 多數係counter pick
無啦啦應該唔會有blind cassio top

都係先buff後nerf

後期閃嘲都叫靚 不過佢出ap裝坦唔到dam就死左

前期

我問你點解覺得墨勝危

我寧願RIOT停出英一年
搞返好D平衡都唔好搞呢D咁撚broken既英

同意 2次單殺幫其他路減輕好多壓力

skt識玩 ban撚哂cuvee吶兒卡蜜兒

西流一開波已經3射 有個頭槌中埋角

個下corejj虛弱係咪落遲左

我覺得唔nerf佢手長既話
應該算平衡 唔會變廢英

屌你老母個閪啦 季後賽先黎搞壇垃圾出黎 好野呀

有預感今場skt ban karma
到clown仔派膠

呢場faker咁樣 實比ucal屌打

邊估到有ad 會咁癲 衝入黎

雖然bang最尾好搶
不過無thal應該輸左十世
泰仔今次好波

睇黎今日2:0

1隻AD乜都有既時候係時候入雪櫃
望下烏迪爾果D舊英
再望下呢D新英
riot

睇返原來無落遲
隻野真係太勁

faker全輸出裝最低輸出

有咩英可以食得住kaisa

一開頭得500攻距個陣就真係垃圾
我估應該會nerf進化前buff進化後啦

屌thai dam

仲要少過clown

galio仲少傷過karma

等下啦
刀妹都就返黎

2535

有幾多人已經唔記得左有烏迪爾呢隻英

成日覺得RIOT好似手機D垃圾GAME咁
D新野越出越勁
D舊野就放係到唔撚理

一切都係劇本..
btw fucker 玩yasuo未

其實kaisa 依家咪match 到個定位 唔算特別op
High risk high return
如果bang 啱啱比人秒左 你地咪又係會話kaisa 垃圾

睇返原來bang係硬食虛弱對點
O撚左

faker yasuo 表現好懸殊

我S2玩LOL JG第一隻玩既英
果陣突進都唔係大平賣
而家乜鳩英都有1招,但佢依然得招ON9 E

重要加埋重創 都贏

如果無exhaust
呢隻野咁入場=AOE版zed

果下比人秒既話會話bang送頭下話

原來今場係BO3
仲以為wildcard都係BO5添

rito幫佢出左個theme skin都唔remake

唔洗見到U撚, 真係開心

竟然ban斯溫

BANG玩硬JHIN

ban kaisa啦

睇黎放狗男女比skt

黎手b左kaisa

咁都唔算特別OP

kaisa ban笑緊riot

唔ban karma

自ban殺雅

乜9 debuff都扔左咁制都仲可以1下打人三分一都唔叫op

其實招E如果有個3,4百距離既跳躍既話已經可以唔洗點改

套虛弱都一打三唔OP冇野好講

隱左落唔到招技

clown karma

我果陣買埋legendary skin
唯一一隻有買skin

bang幾次衝岩位
正常對點應該cait大力d

kaisa會唔會變左s7既克黎思妲

應該要nerf 太bug
劫最多換一隻
隻野硬食虛弱對點
居然殺三件

Clown Ryze

仲要唔係拉打 衝埋去面前

教你玩船長

重BUFF佢進化後 嫌招Q未夠勁?

無燼玩了

SKT而家考ksv識唔識拎fiora黎壓thai

想睇鬼索燼啊屌

又玩galio賣多次笑?

bang會唔會拎隻ashe出黎

仲ban卡瑪

成日覺得選船長輸一半 = =
呢排見都兇多吉少

好彩係cuvee

小花又咖哩佬

exhaust有一半時間 bang 用e 隱形 (無睇清楚ksv有無true vision)
同埋skt 其實贏緊10k gold lead..

昨日m17果場

唔知咩事

時鍾佬

Zilean mid

時鐘廢老

炸彈佬

RYZE上路

時間佬

除左FAKER真係睇唔出邊個撚得隻極靈好

nerf到前期會比人壓爆應該ok

極靈

中路極靈
上次見LCK出好似係FAKER?

KSV都出大技啦

換著其他ad咁肥ksv都唔見到會好打
只不過呢隻比較突出姐

無限保ruler

EZ會唔會後期爆炸

記得個陣faker隻極靈d 走位

Skarner

ez

bjergsen以前好鍾意用

皇冠終於發現自己用處係保ruler

個時ruler都齊裝,gold lead冇咩意義
同埋bang識係比人exhaust個時隱形咪佢勁囉

KSV又玩雷茲上路
唔洗睇輸硬

發現左好耐啦

加速Skarner流

2邊果陣容

second support

全加速型skarner+極靈加速
諗下都CLS

其實呢 BANG一衝埋去COREJJ已經即刻虛弱 BANG隱形完出黎虛弱就完 再加上RULER本身已經唔係滿血 先會秒左佢

S6 WC比ROX迫到1-2都敢PICK仲要同BENGI配合得勁好

Fiora唔pick Gnar唔pick Cuvee鬥士最勁 做乜撚野

唸返起比CLOWN隻VIKTOR SOLOKILL

好少見時間人！！
招大timing難到仆街
一技食曬兩下又難
究竟點玩

ksv大技係保ad

Crown zliean得唔得呀

扑頭仔會頂撚死skarner

又all in落ruler
Ruler肯定好大壓力

Ruler係有保嘅價值，好記得kt都出過幾次類似嘅陣，deft都係第一個死

兩邊都係鬥保ad陣

slt 後期輸出唔多夠

希望CLOWN唔會click錯人啦

skt

仲有場係上年SPRING打KT第二輪一下炸彈炸撚死DEFT

嗰時極靈係skt last resort嚟

咪係

放r放加速
冇難度

兜兜轉轉
s7打到S8都係4保1
riot

gam二世

其實點解wolf比人雪左

其實可以投資係cuvee 到

咁都叫4保1

其他路難打出優勢 求穩就係4保1
你睇kz同ig都唔洗4保1

bang 大嗰時 ruler 得50% hp + 有4stack kaisa passive

比牙BLANK玩政治逼走

雷茲唔帶法書？

我佩服在夠膽係WC仲要係4強比人迫到1-2既情況下都敢PICK
隻英真係好難用

拖到後期ksv邊有得輸

佢兩隊隊野既風格姐 kt kz都唔係打4保一

應該練習賽狀態唔好啫
再唔係就真係同blank有心結

Q肥睇佢對線好似嬲到仆街咁瘋狂壓THAI

好掛住佢

上場咁撚過癮啊拿

其實唔係bang太勁 係隻kaisa 係8.6改得太強
最後1v3其實穩收 bang仲要有失誤

阿應該就係因為咁所以帶相位轉移 要單線打穿

Clown cs 搞咩

不過thal 點都冇上場咁慘啦

呢兩隊上路咁勁洗乜打四保一

入skt 係咪一定要識玩特朗德

zliean招普攻尾刀係難既

係 除左中ad 其他位都要識

雷茲冇乜單殺potential

【公司資訊－人事變動】
本公司旗下《英雄聯盟》戰隊教練Tabe（王柏勤）從本日起正式離開HKA戰隊。

鑑於HKA在今個賽季的表現，我們與Tabe經過詳細討論並在雙方同意之下，最後得出這個結論。

Tabe於2017年5月執教HKA，帶領戰隊於夏季賽中打出佳績，從區域資格賽晉身世界賽的過程至今更歷歷在目。Tabe在上季的表現是無可置疑的，我們亦很感激他為HKA付出的努力和心血。

然而HKA目前面對的難題是，我們經已將檯面上能出場的選手全數亮出，以換選手來調整或改變戰術的策略早已作出嘗試，卻未見成效。因此在撇除換選手的前題下，我們無可奈何作出換教練的抉擇。

這不是將HKA今季的戰績全歸咎於Tabe，公司了解開賽前發生的宿舍風波對Tabe造成一定的壓力，狀態未在最佳，但作為戰隊的主教練，我們認為Tabe需要對隊伍的成績付出應有的責任。

我們在此再次感謝Tabe在執教期間對HKA作出的貢獻，並祝願他在今後一切順利。

個濕鳩AA animation

隻trundle sup

無得再睇佢大5個

Tabe跟錯老細

TABE

TABE過埋去GRX就好

頂唔順班傻仔

Toyz:歡迎過後報仇

唔好啦 真心覺得TABE好廢

Q肥

crown係咪冇練過
啲炸彈掉得咁柒既

cuvee

Thal仔

Cuvee

COOL FAT AGAIN

生可可又亂踢人
佢隊野問題係某D毒瘤選手

CUVEE

BLANK放得好靚

CUVEE做咩唔閃返入去呀屌

洗到線就得

預撚左啦雷茲上路
上兩年果啲雷茲上路比人住到傻

Toyz今季真係清算哂啲敵人

閃入去咪冇事

又大五個

應該甩唔少頭髮

頂開左 會cancel 招大

比到大ruler就得

咪撚搞笑啦
TOYZ教練重好啦

比人頂走左

如果打到MSI 應該係完美

ksv

0 dmg

放假lu

冇傷

that was errr.
that was very poor

呢個e

放哂堆CC都R緊J

faker算係咁

時間佬D傷害

ksv呢個gank

Faker招w剛好

壓返住黎射

DOMO 小V HKA

電狗應該開心冇得罪TOYZ

blank頭先e冇斷Q肥大 好心Q肥就行翻入r啦

Faker: r痕

ksv啲bp都比skt睇穿晒

blank?

見到PTT有人話
吶兒Tabe怒氣值消退

想賣bang

估到clown個pool好細

BANG點解唔行入去炸落黎

bang照計應該差4-5s先有E？

小花岩岩係咪又笑9安掌門

安掌刷好似隱左形咁

行出去跳舞

方丈份人

屌西射走哂D實力了

上場FAKER扮廢

痴撚線會戰

ksv啲傷害分擔靚到

亂撚到

Bang個大

bang招大

Thal仔咁生性 中路又唔夠dmg無kill potential
可以點

thal招大

安拿門有2條命

個會戰幾好睇

鬥柒?

岩先thal招大放窄口應該收哂

Bang招大都係

BANG招大唔係放得咁ON9, 呢場已經完左

bang招大其實都可以殺2-3個啦

你可以話佢切割戰場唔俾雷茲入黎嘅

THAL爽推

冇啦冇啦,晒左個TP
GP發育

faker

R走佬

CUVEE好廢

Bang招大真係7左d 不過即刻收返個頭算係咁啦

LMS 決賽去澳門搞 到底有冇人去睇

Jg換sup其實係蝕

用w定佢就無人阻到佢走 閃都唔洗交

應該無

有GREX既 衝過去幫TOYZ含撚

今場條條火龍

而家Gp唔用偷錢符文

RULER今場著哂火

HKA又人事變動

射手係應該要有火

唔關事
女警對ez一定女警推贏

神之faker

小花醒了

faker熱完身了

以為faker想上去

gg

要喊了

岩先邊個講faker廢

AMBITION捉個SUP

佢地唔識野

CLOWN招大比自己

thal招大咁遲既

屌我已經望唔透FAKER

廢佬安必信今日搞咩?

見到KSV廢成咁真係

skt控塔傷控得好靚

依下勁等於啱先唔廢

小花 岩岩未熱身姐

Faker慢左
救唔切

條友真係唔識

唔係今日既事 其實佢應該退休

安掌門on99
女警連無盡都無
打咩

小花

比唔比自己個團都輸
faker個位太靚

Crown自撚私大自己

佢成個round 2 都廢緊

Corejj 含jg都唔含ad

molamola 2:0

要玩返j4 酒桶個d先勁

無眼石刀

AMB都係返屋企扑野算啦

比邊個都輸啦 cait 連ie 都無點打

女警個位置 有無盡都冇分別

KSV

硬撚到

窄口開戰 , 對家係咖哩佬 布朗姆 船長 呢d 反開英

真係睇唔透

Faker係bm ult定做乜柒

除左ruler 其他都未訓醒咁

咁撚搞笑

突發：HKA人事異動，教練Tabe正式離隊

咁都殺唔撚到

faker仲未死

cuvee技能點點哂落吶兒卡蜜兒身上

就醒啦
msi既夢

無力 faker已經唔係坦裝

即刻死撚左

fucker

INTING

睇唔透小花

faker 一啖砂糖一啖屎

Faker???!!!!!!

當我無講過

邊個又話FAKER 番黎...

邊個話faker唔廢

faker見人無傷就鳩衝

上場果個

Faker又玩

FAKER搞乜撚 笑死 場場派膠

好難捉摸啊

faker 變左神經刀

順便解散埋啦屌

有gnar唔pick pick Ryze 教練真係諗唔透

小花當rank咁玩

Faker肚餓？

依下廢等於岩先唔勁

Toyz:過唔過黎做助教報仇呀

好似開緊綜藝台咁

求先銅牌都唔會咁衝拉下話...

又要等bang Thal carry

Best gnar點解唔玩

Clown仔唔識玩呀

有冇bp大師講下點解要pick ryze
真係要比個搖擺位等clown過得舒服d?

頭先勁唔代表呢下同第1場廢？

Faker: 隻game有bug

小花：輪都輸到你班撚樣carry我

bang惡撚到

順風場玩野唔撚得既

Skarner 真係好廢呀

小花：sor以為自己開緊台

Clown曬撚曬大

LMS最強教練(鐘生講)都炒.. 咁要請邊個

好短cd啫

YO

咁要開番水缸佬玩下

估唔到今日咁快完

想skt輸

等KT啦

等grex啦

三連霸好搶口

極靈招Q都幾煩下

後期加速凱特琳射撚爆skt啦

兩槍無1/3
勁

快到

SKT空晒D技都贏到

射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射射

Core jj做咩交埋招虛弱 點都死

放棄

等睇crown演技算啦

無盾有撚用咩

完全唔明點解可以走位咁大意
成個巴龍區黑哂都可以行埋去

Meta冠軍
一轉meta就

呢波cuvee死先係問題
閃都未用就死左

ruler舉重舉到癲

faker玩得好開心

q肥依個series都係鳩鳩地

Ruler加油

係冇左綠刀

然而HKA目前面對的難題是，我們經已將檯面上能出場的選手全數亮出，以換選手來調整或改變戰術的策略早已作出嘗試，卻未見成效。因此在撇除換選手的前題下，我們無可奈何作出換教練的抉擇。

這不是將HKA今季的戰績全歸咎於Tabe，公司了解開賽前發生的宿舍風波對Tabe造成一定的壓力，狀態未在最佳，但作為戰隊的主教練，我們認為Tabe需要對隊伍的成績付出應有的責任。

見到佢地咁講就知hka呢一世都唔洗諗住做強隊

咁撚多韓援又成日轉人，磨合都未磨合好就炒人，你會變強隊真係點撚樣都得

睇死今年無worlds打

skt開始9開技

RULER算好命
2次都差D死

無機會比凱特琳射 重射咩鬼

船長一槍打ruler半血

cuvee又隱形

係咪BO3?

但TABE條撚屌死攬CHAWY真心ON9

痛閪到

係

有無人po排名圖

可以唔洗睇了

Crown準備好眼淚未

Bo3 KSV

Ruler做乜face check

cuvee真係 人玩船長佢玩船長

理解唔到打kdm都輸一場 打ksv順到傻咁

浪下浪下啦隻眼

疊滿左 係隻眼度浪緊

因為KSV輸過兩場比KDM

都話呢2隊係睇狀態

究竟知道skarner 有幾廢未

廢囉

ssg bang清算buff
同埋無左wolf

我覺得上場q肥d大放得好過今場thal好多

Skt 睇準ksv 靠ad 後期carry
出布朗姆呢個選擇真心唔錯 , 擋一波傷害 , 收左其他人頭先

已經睇唔透小花係真廢定鳩玩了

昔日既最強之盾

閃入去 E走

水缸佬係邊隻

LCK 最近邊隊揀蠍子就輸個隊

小花真地放軟手腳9玩

又bin

JT 仲生死未卜

唔計呢場好似已經7連

賽前好似話7連敗

蠍子捉邊隻都唔好
sup ad 水銀 船長有橙食 JG MID捉左又打唔死

ruler單人carry

等KT發威算

唔食elder直入佢中路啦

ruler又想重演ghostblade jhin

gp泰坦

好耐冇見人講LULER

skt又等faker有閃開戰

ruler

aram

ruler1打5CLS

好貼切

twitch chat 真係好正

524CS

ruler打得咁危險真係好咩

一見你tp就停

咁多保技 驚咩

不過你唔轉人 D選手係冇質素 點磨都磨唔到隊野出黎 好似GREX(RG) RW 呢D 選手個人質素高 唔洗點磨

d死鬼佬講野真係搞鬼

要第3場了

屌你老母咩

blank

泰仔出9頭蛇

安掌門儲左成埸氣
KSV係咪要反cup了

新理解

吊住條命

好笑
燈到KSV翻生

安掌門

掌門

Blank我屌你老母

安掌門終於做野啦

Blank師兄

SKT 三冠王 食條巴龍 完全唔理對面JG

見到BLANK比人偷真係唔意外
條友D重擊

16lv 800血都唔重？

ruler1打9

SKT GG

Ruler要carry了

挖礦啦 blank

成班走開冇人幫擋
真係50/50咋喎

唔係咁開心啊嘛

等對面有兩個buff先黎捉人....

comeback

ksv ksv

今場戰犯係FAKER定BLANK

小花黎料啦

逆轉就好笑
差婆痛到傻

Ruler carry
Look at game 3

我真係不得不佩服連登力量

Ruler著晒火

已經笑
一波倒

SKT頭先贏緊13,14K...
搞咩

痴猛根咁樣THROW

???????????????????????

笑死

笑死 咁都有得反cup

唔洗喊

連燈

抵啦

Tabe比人炒左?

throw得好

小花著哂火

Blank要做礦工未

BLANK

GP係無撚用的

笑撚死

屌你垃圾BLANK

ruler好撚勁呀

屌你blank

咁樣反cap
屌那星

RULER

612

I LOVE RULER

Blank死撚左去啦

世界大戰咁

咁都有得反cup
我以為自己睇緊na

On9岩岩有成12k gold lead打到好似無lead咁

一波就輸

哇屌ruler

燈到安必信翻生

KSV comeback

唔同隊有唔同要磨合既地方

HKA呢支聯合國最需要既係溝通方式,兩個韓援三個港仔兩個台仔

hka上年季尾可以殺哂電狗JT AHQ RG就知其實佢地冇想像中咁差

淨係柒左一季就要換人既好多隊都唔洗打落去

打毛咩,都唔明點解要揀EZ

塔數8：1比人逆轉

睇到心跳加速

究竟今日FAKER會唔會喊呢

做乜撚嘢

blank返北韓ok?

唔識end game仲要throw返轉頭

ruler vs bang

ruler舉重

Ambition and ruler

dllm咪撚燈我隊skt

正又可以睇多場

話撚左

LCK廢左咁多 係咪得返KZ KT AFS超班 其他可能同 LPL前段差唔多

BO3？

我睇左d乜撚野
咁都有得反cup???
faker

Ruler真係4保1最強adc選手 沒有之一
唔怪得s7 ad meta
Ksv可以奪冠

屌你老味回個post skt就比人come back左

Ez 後期無力
Blank唔爭氣
Ban 女警啦 下場

屌 唔怪得對KDM都要輸一場

SKT

戰犯faker

2.5大 cash

比pray穩
上限又高

海洋ching carry ksv

頭先差D以為CUVEE送頭明顯到咁

咁都有得輸

哇冇Ambi個重擊吊命 不過mvp真係Ruler 唔好再Pick Ryze啦 唔該

頭三pick都唔揀ad 係要犧牲自己最carry果個位 笑

小花衝入去比女警四槍搞掂

間尺仔

blank究竟輸左幾多次smite fight

留名等睇FAKER搶ZILEAN報仇

換WOLF?

Blank唔失條龍無嘢啦

好睇呀呢兩場真係

關EZ撚事咩

換wolf

雙龍 加下路勁多兵 天時地利人和

啊blank哥一係乜都唔做
一做就throw到咁

Faker又空f w

下場洗唔洗3BAN CLOWN
魷魚,karma,時鍾佬

本身ksv根本撐唔到 係blank甩左條巴龍

垃圾blank 屌你老母返北韓啦

無依場得怪EZ啦
擺撚明就BLANK垃圾

笑撚到pk，咁都俾人smite偷到

一句講哂
第一ad係ruler定uzi定bang

佢d走位真係痴撚線
Ez完全q唔中佢

本身贏緊13k 突然間比人偷巴就反cup

出wolf了

Faker miss 晒W E

bo3定5?

UZI

希望ksv keep到個勢

3

1

kkoma好L靚仔

好撚廢 blank faker

不過有時我覺得泰招大放得好

擺撚明係BLANK

Blank呢條垃圾究竟係skt有咩生存價值

最後係ruler舉贏左

KSV bo5好似未輸過
Bo3加油

本身輸緊13K就因為條巴龍反CUP

Ksv 個勢返咗嚟

睇黎skt今日都係要放大假
ksv反cup到有番氣勢buff

大逆風 仲要勁大膽走位壓制skt既血量同推兵線
拖左好耐時間同爭取到做視野既機會
迫到skt搏55波巴龍

Bang今場咁表現都要鬧
叫礦工練下重擊先喇

根本連登至主宰賽果

下路食完大龍skt應唔應該追

唔係話bang打得唔好,係對凱特琳揀ez,前期又gg唔到咪等輸

佢唔隔硬上死兩次起馬仲有得守基地

Blank子

BLANK可以消失嗎

今年個jg同中路邊個教都死la

if 中到技 有得打
faker miss 晒

不過skt 個陣，咁手短，得一個摸到搭

g唔到係因為小花同blank好冇

讓一場係禮貌黎 太快完無意思

skt到後期開唔到戰 又poke唔到
比女警手長屈死 thal玩船長唔似蛇女 開W 直接輸出 炸唔到就88

個下巴龍搏55波
礦工可以點？
根本skt成隊lead咁多 end唔到先係問題
最大問題faker又鳩下鳩下
礦工前期帶節奏完爆安掌門

問題係
佢換哂上年成功個堆班底咁滯

係中路靠吸血頂左SKT好耐
對面點換都冇用

919俾人smite

ksv教練有無諗過直接叫安掌門用lulu jg打4保1 算數??
還掂安掌門用咩都行街,鬥shield鬥smite算

其實faker係咪想俾bang感受下舊年咩feel

Tabe無問題 jg廢到咁你戰術幾勁都無用

個陣打前期比人拖到後期預左輸

BLANK幾時走呀屌

第一場ksv係無青蛙依啲保ruler嘅角 一波帶唔走
Ruler就88

有人開始掛住BLOSSOM未?

faker隻咖哩佬玩咁耐都係咁廢

關BP輸就唔會拎到10K以上優勢啦
係處理得

今場好撚好睇

怪blank不如怪skt比個機會人50/50鬥smite好過啦
咁樣rush baron 視野又唔夠 又冇阻ambition跳入黎搶

On9 skt第一次試打巴龍就應該開戰啦
係都要等ruler出埋佢個3件裝先

都唔關陣事
係嗰吓搏巴龍搏柒咗
同埋faker miss晒技又送頭

呢個bo3打到好似決賽咁
水準真係完爆Eu na

clown 都係玩呢d 低能冇腦support 角啦

S7玩親都carry喎

？

Worlds final 明明好勁
今日兩場都好troll

無人理隻jg
好老實smite依家嘢真係睇彩數

依家skt係要加里歐做第一個入場
加里歐係要第2個入場

SKT加油呀！打爆KSV

其實ksv冇巴龍vision
但照偷到

唔係淨係EUNA啦
根本係最後決賽咁
其他國家D隊出到黎都係爭第三第四姐
韓仔LOL真係跑前其他地方好多

呢個版都throw到
Skt好唔簡單

唔該大佬

都有d技巧同溝通既
如果真係運,karsa同花生都唔會偷咁多次

bang有小小責任 搶完巴龍之後 人地係中路近河道集合
佢想去偷紅 比人地D眼發現左 之後rush左條遠古龍

Blank不嬲55波smite係廢
花生就準好多

Zilean 一d 都唔易玩喎
今場佢表現得真心幾好

你其實係咪好憎tsm同skt

依加點
係街講黎聽下

巴龍個波 thal個炸都炸空左空氣勸退唔到

1:1

下一場都無你份,咁關心做乜

安掌門偷到巴龍反CUP 1:1

同樣地skt都冇baron後面既視野
Ambition仲可以留個flash黎走佬

唔洗睇ucal打爆小花係開心既
最少仲有得係ucal面前吹下自己當年

睇下FAKER 定CROWN 喊唔比咩

根本係靠ruler

年中已經出現過game 2比ksv 絕地反擊之後game 3 ez gg
唔知skt係咪又係咁

Lck d ad真係癲癲地
睇返Eu na 季後賽真係睇啖笑

TABE比人炒左 下季1開波 HKA 0封閃電狼
成班做戲做左半季迫走教練

係靠ruler 但clown今場zone 人zone得靚
招大都冇柒到

Skt throw 1:1 大優勢下輸雙龍一波完場
但巴龍明明設計好哂個局但都柒哂

Hka 永遠唔會成功
咁樣炒鳩 tabe
Lms 嚟講 tabe 都係數一數二教練
係打個班技術唔夠

後期大技鳩放都得
基本上係6v5

你諗多左

佢地係真心廢

見佢成日屌選手 真係覺得係成班夾埋迫走佢

LMS狗先會睇

faker咖喱佬廢 上年世界賽訓左冇睇

打到屎咁唔屌咩
數一數二垃圾到

Main

應該係畀人ban得太多 耐冇玩所以咁膠

可能聽TOYZ講唔洗教練

catlyin d dam

開台個陣troll慣

skt個勢無左了 岩先lead咁多都輸 放假了

睇黎係thal仔無炸好

單手都玩得掂

輸Faker 腦衝左一次之後唔敢開戰
明明中期領先勁多都唔開
其實無腦開sup都贏
比佢拎極靈大 多一條血都係照秒
Faker唔開唔通要blank開咩

就算最壞情況 1換1
打第2波都有優勢
唔明點解成日贏一萬都唔開
驚開完比人吞咪開貪啃奇 佢又無換淨化

可能叫大將退休做教練呢

數一數二做教練

用下腦啦 靠加里歐開戰係要靠閃嫁
仲有正面開係自殺 一定要係野區陰位開

Haruwolf同untara淨係參與左trash talk

用chawy唔撚用gear,場場團戰打少個講經咩

Wolf

救世主WOLF

三星

發生咩事 點解唔係2:0

Sorry柒左

wolf

trundle jg 對面冇大坦下有咩用

由雪櫃出嚟了

竟然係WOLFFFF

扑頭仔送雙龍

wolf上場

比人偷巴一路爆到尾

WOLF個樣唔想打咁喎

唔洗嘈 根本成隊都係垃圾

上肥閪做乜

bang個樣 信心都無哂了

隻眼好似想訓

WOLF個樣死老豆咁

未開眼

ksv wolf

Ruler個樣放鬆晒

wolf到底係黎carry邊隊呢

出gear 就有季後賽
炒左教練下季番生

其實已經開左

BANG 個樣成個弱智仔咁

唔係bang我都唔想睇skt

Wolf好少做戰犯

擺到明買gear係拎黎雪啦 同toyz咁fd唔駛還呀

skt輸撚硬

睇黎係覺得對面唔玩開戰sup就出wolf

點解要係咁first ban clown velkoz

tusin 同wolf組個男團都幾有睇頭

Gailo正面flash入去 KSV呢個陣接近實走到
唔係1換2以上之後第二波個主動權係番ksv到
唔會正面開啦

velkoz真係好煩
射爆隻AD

過去grex啦，唔想見到candy
唔知點解好憎佢

ksv 好on9 blue side 要自ban 兩隻op champ

xya ksv win

第二場睇到一半以為ksv輸梗就去左沖涼 點解仲打緊

月球級男團

東山就話佢換姐
呀貴係番去讀書唔打

Faker日日試拎犽宿

Skt gg

呢隻貪啃奇應該唔係保ruler既

又galio

三場都galio

又咖哩

Ksv bp一定係保ruler
仲放貪奇？

仲gailo 好悶呀

skt 收皮啦

Crown笑

wolf好似幾白滑下

今場有咁多開戰 加里歐好發揮好多

真係ban晒karma velkoz zilean

到底FUCKER要MISS幾多 F W E

月球要加埋kramer

揀Galio一定要有入場英佢先跳到入去，
Jg pick trundle對面又冇大坦，trundle 又冇gap close
個pick根本就有問題
同時上路個條撚樣d筒
搵tf 黎打好過啦，起碼唔會係咁miss 先

又galio...而家中路興玩咩英

SKT s3個sup都係教練？

屌clown見到ban炸彈佬笑撚到

點解會放貪啃奇架

crown

差隻牛

3ban crown
Crown笑晒口

clown既pool其實好深lor, 3場都唔同pick
你班連登仔仲成日笑鳩

睇死我KSV
群起攻之

蛇王

我寧願佢玩lulu

其實lulu可以保得黎打加里歐又唔差

Cass vs Ryze

但你留意返佢用既英都係行行企企既英

蛇女

上路係ap大戰

上路變左法師戰場

屌我想睇clown玩lulu呀

skt 88

skt gg

SKT可以放假了

加埋lilballz Mistake啊喂

鬥士而家打咩路?

自廢上路

又ez

skt放假了

#SKTWIN

Ucal候補

Ryze pick 打SKT 好智障wo

Bang好似唔舒服

後期Bang bang bang

ez又無後期

SKT個陣超靚，冇得輸

兩邊都雙MAGE
睇返S1咁

今場可以dive 得到，又唔同上場

壓力番晒黎

岩呀

Effort識唔識玩？
叫上路條撚樣學下duke玩下坦入場咪算撚數，成日要打carry角

出現了

雷茲打蛇女會死得好慘喎

睇下crown幾緊要
SKT針住佢ban

咁ksv 贏了

海燈出手

KSV穩了

30分鐘收KSV皮，你話洗唔洗後期？

有人熔坦

你講完我好有信心

對KSV

今場叫左唔係啦

molamola

放假了SKT

隔離ig屠緊rw

屌ksv 唔好俾海巴破燈呀

skt贏海洋切j

鬼兵

今日兩場都超30分鐘

skt pick ez但係又唔識end game
有撚用咩

Crown隻石女好撚勁㗎喎
點輸呀。。

SKT不行了

頭先但女觀眾好靚

點解開場片段無afs 明明人地第2名

其實札克後期點樣開戰?
係特朗德面前 開剎雅 sup係貪啃奇

CUVEE 屌你

KSV個陣靚好多啦屌

自殺咪自殺
無人賣咪等輸lo
第一場都係faker衝入去自殺贏架啦
Blank放條柱 faker e過去已經嘲到貪啃奇

Cool肥

thal

wtf thal

Thal仔咁都執番個頭

咁都死係咪on9

thal應該都wow左下

竟然係1換1

咁都換到

呢兩隊渣嘢 大tsm屌打佢地啦

仲要換多個flash

咁2打1但1換1

ruler game 2 dpm 1420

blank個垃圾
人地而家教你玩trundle啊

咁都毒死

一早話咗SKT sure win

今場輸BLANK

雖然我都好想skt輸
但唔好咁啦

放過SKT啦海燈

要針泰了

又真係幾勁喎

ambition???

上中比人推線+zach扑頭仔 ....
blank唔比人反就奇啦

點解安掌門果個位比人捉

唔好再燈啦師傅

FAKER真係無態.. 鳩鳩下

寧願miss cs 都要阻faker

個度起碼5隻

Faker

咁都冇人死

IG太勁

Zac呢個Pick完全

FAKER今日唔撚惦喎

28:5 ig vs rw

Ksv咁都唔洗死

究竟係教練玩鳩cuvee定cuvee玩鳩教練

未到發力期，對面全部冇位移應該都有用嘅